沙士係 恐懼>肅條>反彈 武肺會唔會係 麻木>擴散>肅條

沙士個陣個個都恐懼，衛生意識前所未有咁提高。雖然大陸封鎖消息，但香港一爆發政府都盡力咁控制疫情。
經濟方面就因為香港臨近成為疫埠，股市樓價大跌，但疫情受控就經濟反彈。

而家個情況就恐怖得多，武肺其實已經好多先兆，而且係一步一步咁確信係沙士既重臨，但直到殺到埋身，香港既衛生水平同意識仲差過當年情況，今日街上仲唔驚既仲癲過當年盲搶鹽。政府就更恐怖，基本上零把關，當年係香港後知後覺，但今日係直情唔理。

但經濟方面，啲人似乎受到03教訓，未有因為恐懼而影響經濟，反而等哂低位入手咁。
我最怕咁既環保，武肺係香港完全不受控制，而家對香港經濟既信心反而造成之後被毀滅既香港經濟死多兩錢重。

利申9up，應該唔會比我算中掛